大家要堅持住，開多啲有用既Post

唔好覺得無人係度又死死氣返高登

不如首先將d 常討論既post 移過黎？

多啲J圖，咁啲高登仔就會過黎